猁迷要靠獌固然係好柒

猁要靠獌我已經覺得好笑

但講真
獌迷而家講到佢地揸住猁個春袋咁
肉唔肉酸呀

講到而家可以操控英超誰屬
其實就係正宗「公我贏 字你輸」
贏就話爭前四
輸就話猁冇冠
咁到我地炒鳩咗獌 你地咪好易落台？

事實係你地贏撚到曼城咩

收檔啦獌狗
蘇B同我地玩鞋都未夠班呀
英超唔駛你地做判官
做返你嘅六弟啦

Manchester is BLUE!

無油王 你地仲喺中下遊咋
啲口吻真係好似暴發户

入獌po睇睇啦
個個都話唔夠鏝踢呀
自己打完段文出黎就當曼迷講呀

樓豬開新ac扮鏝
代鏝引戰
想問有沒有資深鏝迷出黎講講係咪支持樓豬開戰

你唔攞返清朝啲歷史出黎講？

你唔知班獌狗當自己玩緊fifa咩？

樓主老母生左你個柒頭

其實就算我冇鏝迷嘅身分
上面成段野仍然成立架喎
你可以否認咩

一定係啦
我地決定放唔放水架

勁

對熱刺依啲big 6爭冠大戰
主場仲有空位

49000有主導權

決定邊個係英超冠軍

鏝狗, 痢記要氹得49000開開心心, 唔係唔洗旨意拎冠軍

啱啱先知原來曼城有球迷

EMPTYHAD

我係唔係要講句樓豬好勁
我駁5能刀

個個都淨係識用球迷身分攻擊人
即係反駁唔到

死鏝狗而家咁撚串到時俾我地炒唔好咸

樓主開鏝區post, 點知無人理

鬥快幫蘇B含到噴精
可得獌迷祝福攞英超

警告你咪撚蝦毒撚呀

蘇B, 一續左約, 就場場輸咁濟

提提大家, 而家買鏝城, 仲有1.72 , 馬會送錢

昔日英超勁旅 今時今日要幫對無球迷既死敵含撚橙

唔係呀 佢地仍然想鏝迷幫佢地含

唔講以為獌係列斯聯 暴力般降左班

見猁打定底帶頭盔就笑到gapgap聲

仲抱住死敵會幫到佢地嘅期望

我地而家都畀利含到雪雪聲

呃蝦條

本來諗住贏唔到都踢斷晒班鏝狗腳，利狗咁串不了

多謝六弟不殺之恩

球場有speaker播人聲！洗鬼球迷咩！
咩年代啊？

少球迷入場又點？
球迷坐滿晏菲路奧脫福就會拎到冠？

靠白禮頓尾輪搶1分護級

重演當年煞科對QPR

同意 除左最後果句
Manchester will always be red

真心嬲

今年唔駛嬲

落返去踢歐霸啦 歐聯無你份啦

明既樓主

個個都話唔夠踢架啦
屌你老母臭化閪死全家啦

你係咪講緊獌迷成日口講唔夠踢
但又走去求神拜佛想贏波？

我都覺佢地咁做好乞人憎
但都唔應該咒人死全家嘅

屌緊你老母臭化閪
咒緊你死全家呀
你咁撚弱智都有嘅

咁你詞不達意喎
個個都話唔夠踢 即係點？

講真，要靠獌聯我寧願唔要

冇你阿爸阿媽你出嚟你
就唔會喺度講廢話啦

靠唔靠你都冇得要
又係講到自己有得揀咁

老實講
你開post最柒

對唔住

明白

謝謝

我地曼聯如果出full team你有撚得踢咩
不過我地宜家有共同敵人，先含淚幫你含撚咋
下季打撚殘你

講事實你睇下鏝喺油王入主後洗左幾多錢先講野啦 贊助商又係油王啲公司 根本左手交右手
如果油王走左 隊波啲贊助根本維持唔到人工支出
暴發户咪認囉 全英國都笑緊依隊波無fans

咪講真嘢呀

悶唔悶d

油王bump水又點？
又唔犯法又唔犯規
每隊波都要人贊助架啦
唔通英超另外19隊都係淨靠比賽日入場賣飛+直播費去營運？

球迷少又點？
中国球迷全世界最多啦
場場主場坐滿一定冇問題
咁你係咪就好尊重中国国家隊？

去wembley踢semi final
第一次見有球會£20 adult £10 child咁樣割價
問題仲要坐唔爆

油王而家用灰色地帶嚟bump水先唔犯法

PFA UEFA咪查緊鏝財政狀況囉
咁都唔叫有問題？見你係油王先唔搞你咋
贊助方面係笑你地無能力搵出邊啲sponsor比一大舊錢比你地洗 原因係無fans
好多英超隊大部分都係電視轉播為主要收入來源
唔係咁辛苦入去爭頭四做咩 歐霸係少一截

少球迷入場喺英國係比人做笑柄
證明土生土長唔願意比錢入場

幫你補link

咁而家有冇罰到曼城？
我好驚喎
冇罰即係冇犯法啦
咁你鳩噏啲乜

喺英超咁大型國際化嘅比賽
仲笑本土少球迷就正正因為佢地已經搵唔到其他野攻擊曼城

正如呢度一樣
要攻擊曼城就係只能因為 1. 少球迷 2. 暴發戶
冇其他弱點

反獌=痢同整速割蓆咪又係同一招

Every Premier League club ranked by percentage of capacity filled at their home stadium
Manchester City 98%
Liverpool 98.3%
Arsenal 98.4%

9up真係唔洗本
繼續活係曼城無fans既世界啦

你都on撚9
曼城呢幾年先開始有起色
Fans少係好正常
你話曼聯呢啲本身耐歷史 又勁冇fans就抵屌
坐唔爆主場又點
個場咁撚大

和呢

12年第一次拎聯賽冠軍 你話兩，三年前拎就話叫左近年啦7年前啦大佬
曼城喺英國只會係暴發户既表表者 同蝗係無分別

嘈咩吖過埋下場一齊幫曼城打飛機慶祝贏英超啦獌狗

成班生滋獌狗仔含撚含到俾主人一腳踢開，發曬茅癡咗線咁圍住嚟吠

人地都準備好幫你含撚
好心班鏝就比人含下啦

獌狗飛機杯黎架咋曼城慶祝完咪一野掉落垃圾桶

幻想係 獌:幫我含 考慮下幫你踢贏鏝
現實係 猁:死撚開啦 拎亞都唔撚同你含啊

唔知醜，無人指意班垃圾可以有影響力，full team 咪一樣輸

班獌狗面皮厚到
笑鳩猁無英超淨係識J歷史
到比人笑六弟雞胸 咪又係要死死氣考古

之前去旅行，英國導遊話曼市球迷多鏝